利榮基真係好肉酸

仲要提住文尼果腳 雷斯呢腳同文尼果腳差咁遠 呢腳黃 你文尼果腳紅 好合理呀

英文講波佬都有講

呢場波嘅講波佬都on99咁

笑到我仆街，係咪因為傷啲就紅先

佢都有名你叫利榮基，利記頭號粉絲質素係咁上下啦

死都要搬返出嚟講

就好似18冠講左幾個世紀

怨婦

2015年李榮基接受雜誌訪問，澄清自己喜歡的英格蘭球隊是諾定咸森林，自己不是利物浦球迷,而是拜仁慕尼黑球迷。並解釋「迪路菲奧，爆佢」以及禁區聖旨論只源於評述足球所表現的激情，唯大多網民都不太相信，指連自己喜歡哪隊球隊都不敢承認，可見李榮基為人相當無恥。

猁榮基真心肉酸 提到文尼退休都提住都似
連自己係猁狗都唔認先好野

猁榮基

同市光榮論呢？

為人師表

😹😹😹太多經典不能盡錄

浸信會

仲有醫護人員拖時間論

呢個未聽過
想知

隔離個post個怨婦論中撚哂

基仔都唔係利迷

利榮基都唔係利迷咁我要問下我老母係咪男人了

琴日睇雷斯果腳都知有利犬會嘈

第一個回覆已經話英國講波佬都有講啦

係咪有少少拖延時間之嫌呢

咁點呢 拖左2分鐘啦 咁點呢

佢明顯係利迷啦
利申 做過佢學生

猁狗係咁撚on9

仲要個partner已經答左佢
過幾分鐘又問多次

作為利狗琴日睇live 聽到都覺得柒

仲要提幾次

係
笑撚死

On9=假利

利迷學說就快多到可以出一本書

佢同鄭兆聰都好煩膠
鄭兆聰一講曼聯就扯行哂咁

鄭x聰講咩都係咁架啦

大9魚之前有人post 過evidence係轟fans?

反而丘健威肯定係疤+曼

「費綿奴！」

次次聽到費綿奴就笑左

之前就成日yaya
唔講以為佢兩個死黨嚟

有無人有睇德甲 上場rb個拿比基達都一樣用鞋底一野印落人地頭到

有聲

利狗黎

呢期仲有dele alli

仆街 有晒聲

丘健威講咩波都可以提曼

講到佢咁柒唔認迷利咪仲益左利迷

聽英文又聽唔明 明哂你地既慘況啦 想轉又冇得轉只能靜音

加利加希爾,法比安樞機

仲有“哎呀哎呀(超高音)呢邊咁樣交失！"